Описание задания:

В этом задании нужно написать функцию, которая соберет статистику по нескольким страницам из wikipedia. Сложность еще и в том, что эти страницы нужно сначала узнать.

В примере к этому заданию находится папка wiki, в ней лежит около 500 страниц из английской Википедии. Например, страница https://en.wikipedia.org/wiki/Stone_Age лежит в wiki/Stone_Age.

В вашу функцию parse будет передан путь (path) до папки wiki, и имена двух статей (start, end), например: Stone_Age и Python_(programming_language). Гарантируется, что файлы обеих статей есть в папке wiki и из первой статьи можно попасть в последнюю, переходя по ссылкам только на те статьи, копии которых есть в папке wiki. В нашем примере, в статье Stone_Age есть ссылка на Brain, в ней на Artificial_intelligence, а в ней на Python_(programming_language) и это кратчайший путь от Stone_Age до Python_(programming_language). Ваша задача — найти самый короткий путь (гарантируется, что существует только один путь минимальной длины), а затем пройтись Beautiful Soup по всем статьям в пути, для каждой найти тело статьи, это <div id="bodyContent">, и внутри него подсчитать:

1. Количество картинок (img) с шириной (width) не меньше 200. Например: <img width="200">, но не <img> и не <img width="199">
2. Количество заголовков (h1, h2, h3, h4, h5, h6), первая буква текста внутри которых соответствует заглавной букве E, T или C. Например: <h1>End</h1> или <h5><span>Contents</span></h5>, но не <h1>About</h1> и не <h2>end</h2> и не <h3><span>1</span><span>End</span></h3>
3. Длину максимальной последовательности ссылок, между которыми нет других тегов, открывающихся или закрывающихся. Например: <p><span><a></a></span>, <a></a>, <a></a></p> - тут 2 ссылки подряд, т.к. закрывающийся span прерывает последовательность. <p><a><span></span></a>, <a></a>, <a></a></p> - а тут 3 ссылки подяд, т.к. span находится внутри ссылки, а не между ссылками.
4. Количество списков (ul, ol), не вложенных в другие списки. Например: <ol><li></li></ol>, <ul><li><ol><li></li></ol></li></ul> - два не вложенных списка (и один вложенный)
5. Результат нужно вернуть в виде словаря, ключами которого являются имена статей, а значениями списки из четырех чисел, посчитанных по формулам выше (порядок статей значения не имеет). Для нашего примера правильный результат будет :

	{
    	'Stone_Age': [13, 10, 12, 40],
    	'Brain': [19, 5, 25, 11],
    	'Artificial_intelligence': [8, 19, 13, 198],
    	'Python_(programming_language)': [2, 5, 17, 41]
	}

В пункте про последовательность ссылок вы можете ошибиться с результатом, если решите использовать метод find_next(). Обратите внимание, что хотя find_next находит тег, идущий сразу за текущим, этот тег может оказаться вложенным в текущий, а не быть его следующим соседом. Возможно, нужно использовать другой метод или алгоритм.

Так же, не упустите момент, что данные во всех пунктах нужно искать внутри <div id="bodyContent">, а не по всей странице.

Во время проверки на сервере будут доступны только стандартные модули и bs4, сеть не доступна, а набор статей в папке wiki, имена начальной и конечной статей будут не такие, как в примере к этому заданию. Решением будет файл wikistat.py, который нужно доработать и загрузить на сервер для проверки.